今日係分手後嘅半年，搵左前女友。。。

下面段野可能會有D長，寫嘅係我全部嘅感情：

因為一D嘅經歷，令到我所有野都會收收埋埋，永遠都唔會講自己嘅野，

依Ｄ經歷我都無同人講過，連父母都唔知，可以話係我嘅黑歷史。

今次係第一次向其他人抒發自己嘅感情... 我係一位垃圾男友....

______________________________________________________________

今日係分手後嘅半年，雖然知道佢有鍾意嘅人，但都打電話比佢，希望

可以見面講幾句解開個心結，最後只可以係電話講，

原來分手個時講嘅我地可以做返朋友同三個月後見，只係安慰我，

諗住我三個月就會無左回事，但我每日都等緊依一日。

依家係佢心目中，我只是一個荒謬嘅人，連見到都會掉頭走嘅人，

到死個日都唔會見面嘅人，好悔同我一齊個兩年時間。

我知道我個時做左錯嘅決定，好多時都只淨係諗自己，

因為佢屋企人有事，屋企得返佢自己一個，想搵人陪同埋好驚，係度喊，

好多時我都淨係故自己玩同訓。

好多時佢搵我傾心事，我都會同佢理性分析，同佢講無辨法，

順其自然，佢需要可能只是一個簡單抱抱。

好多時嘈交，大家都唔認輸，搞到佢喊，我仲發佢脾氣，

其實我只會需要講返句對唔住，攬返住佢就無事。

諗返起我比到佢嘅野真係唔多，只係買野上去同佢一齊食，節日送禮物

送鍾意嘅公仔，送日用品，之後多左上去陪佢，但係裂痕太深。

______________________________________________________________
雖然依家係你心目中全是垃圾回憶，

但依兩年你比好多好多珍貴嘅回憶我。

岩岩一齊個陣仲讀緊書，你係外國讀書，

聖誕個時我第一次出國，一個人飛去搵你。

第一次一齊整情侶手鐲，雖然有一次嘈交，搞喊你，你掉左出門口，

但我執返，好好保存。

個時你係外國讀書，整隻公仔代表我陪你，雖然隻公仔，你唔要佢，

比左我，隻公仔仲係我張床度。

第一次收到你嘅情人節朱古力。

每一張你送比我嘅卡，雖然我無咩表示，但我每一張到都有好好珍惜。

你知道我有皮膚敏感同濕疹，會買藥同藥膏，唔怕肉酸，仲幫我塗埋。

仲有好多好多數唔晒嘅回憶。

______________________________________________________________

分手前一個月，我岩岩開始做野，見面小左好多，

原來我比想像中更加鍾意你，發現自己之前對你真係好唔夠好，

可惜你發現你唔鍾意我，只係習慣我係你身邊，

我地連每月記念日個餐飯，你都取消左，過多個幾星期，

你提出分手了。

______________________________________________________________

直到依家做左野半年有多，個人大個左，

我最憎就係自己，點解個時成日淨係諗自己，唔改變下，

花多點時間陪你，多d講出自己嘅心聲，好似我係會呷個男仔醋，

就算係你地成班朋友去玩。

如果早一年醒覺，可能就唔會失去咁好嘅女朋友，伴侶。

______________________________________________________________

多謝你，對唔住。

tldr
巴打請向前望

好憎自己後知後覺。

後悔係你既事，你一日唔放低佢，講咩都係自私。
佢唔需要你，你就應該比佢走，唔係喺度等。

完全明白。。但都番唔到轉頭 唯有下一段做好啲

巴打 我以家都係咁 寧願訓同玩 都無乜點理佢 我同佢一齊左半年多啲 佢已經叫我要娶佢 其實佢真係好鐘意我 我係佢初戀 但我其實對拍拖已經無乜感覺 只係為拍而拍 佢對我好好 所以我到以家都無飛佢 好驚一日自己會後悔 但其實我唔係好鐘意佢 就算同佢一齊 我思想已經成日出軌 我知我衰 拖住人 同玩人無分別 但我真係唔想無左個對我好既人 Sorry 1999

加油樓主 只可以講 你今次知錯就夠
下次一定一定會遇到個愛你又值得你珍惜嘅人
到時唔好再錯就可以了

你老母 分手啦仆街

你幾時死?

死仆街死自私撚會有報應的

你知唔知自己噏緊乜撚?

真係好長
搵佢又點，

咁我咪要斬左自己隻左手佢

同道中人 後知後覺
只求佢搵到個比自己更好就足夠

申利 拍左四年半 初戀 散左就半年

巴打 人就係咁樣會長大
加油呀

你同佢講分手啦好唔好
我求下你 唔好害佢 等佢可以早d放低你依個大仆街。
你只係想有個人不斷對你好 但自己又唔想付出 咁樣玩法 聖人都死

繼續兜呀 屌你老母

你隻左手半年前先生出黎

愛情係要經歷學習成長。所以吾撚洗頹仆街。呢啲情況一定有。下次醒目啲

經一事 蔡一智

between 吾_ _ _

放過人地喇

點解唔係擁有個陣珍惜？ 最憎人失去先識去後悔 睇到都有少少嬲 女仔係攞黎錫愛護 你就自己玩同訓 人地最需要依靠個陣你又走左 真係我係女都走啦

人仆街真係冇藥醫 留係世上害人 真係賤 你係就娶左佢一世唔好背叛佢 人地比曬所有野你 就當係報答佢都要架啦 就算你搵到最愛都唔可以放棄呢個為你付出一切既女仔 當佢親人愛錫 都得架

我男朋友似以前既你
好似睇唔到我付出
我唔想用離開去教識佢珍惜
但我宜家真係好辛苦

巴打 咩人無試過後悔 你岩岩出黎打工即係最多都係20零碎 ，到你搵到一個真心大家想以後都一齊既人就會發現今日既遺憾 只係令你變成一個好男人既根基 共勉之

拍左四年，分左手都四年， 冇拍過拖。 年年都會準備生日禮物比佢。但冇送過比佢，證係影比佢睇就算。

同自己講算啦，搵過段感情但始終放唔低。
四年黎一直唔敢見佢，因爲當初因爲小事嘈，玩失蹤冇左段感情。

巴打如果真係鐘意就追番啦，唔好好似我咁做縮頭龜

你唔死都冇撚用

你唔搵番佢?

我好清楚係追唔返嫁啦，依家係佢心目
中，我係一個見到都會掉頭走，荒謬既人。

同埋佢係一個對感情好認真既人，分手後，幾個月就有鐘意既人，我相信佢地都好快會一齊，就知道我同佢依段感情，係佢心目中係不值一提，佢都好後悔同我一齊過。

問過佢，同我一齊既回憶9成都係唔開心。
但係我淨係記住同佢一齊開心既回憶。

回頭是岸 下個更可愛

然後我 然後我 恨不得當初 懂得愛惜你

我知道，我依家應該改變自己，為日作準備，唔好再錯。

依家個心結好痛快咁解左，但個心仲有個洞，個洞放滿既係全部同佢一齊開心既回憶，每次做完野，一個人放鬆既時間，就會觸碰個洞，就會眼濕濕，依種感覺好奇怪，好似唔係自己咁，時間愈耐，種感覺會強烈，點解個時會咁對一個，對自己101分既女仔，最後終於佢走左，最痛最憎係我自己。

拍過兩次，第一次係中學時期，不過好快就散左，可能一個月都無，無咩野發生。

佢可以話係我真正既初戀，佢係我第一個錫既女仔，第一個緊緊抱過既女仔，除左阿媽，第一次比我到溫暖既女仔，仲有好多好多，可能真係太多第一次，令到我覺得一齊係理所當然，我跟本唔識去愛一個人，直到出黎做野先發覺，太遲。

你都唔係好差姐。。都唔及我男朋友一半

咁似我男朋友之前啲經歷咁

巴打知自己衰咩
放低後慢慢搵，你會有一個好好嘅女朋友

佢走左，走左去一個，我用一世都唔會再接觸既地方。

我無資格，無身份，再搵佢。

同埋佢已經搵到個值得既人。

大概由細到大，都被灌輸，依個世界淨係得自己信得過，根本唔識去愛一個，浪費左一個咁好既人。

佢走左，走左一個我用一世都會再接觸到既地方。

希望佢自己早啲覺醒，唔好學我咁，就花一世改變，都唔會再搵到佢。

冇改錯名呀，打一世飛機啦

其實有時你越放唔低盞佢越唔敢見番你成世做唔番朋友

你男朋友應該好好改變了。

應該依一世都唔會放低，由細到大都係靠自己，唔信任人，朋友都係得一兩個，佢係第一個比到我唔係自己一個既人，雖然我好多感情無同佢表達，依兩年，佢比左好多野我，好多第一次既經歷，依d美好回憶，我會永遠收埋個心入面。

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

被人帽左2次
對港女已經死曬心

多謝你
我男朋友好好，好錫我

唔好咁絕望
你同佢嘅經歷可以放喺心
但唔代表要扼殺你將來得到幸福嘅機會
將來會有一個女仔等你俾幸福佢

恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責

分手後，每一日都會聽依首歌，

上面個幾句加埋你個句，完全係我心聲寫照。

陳柏宇，都係因為佢鐘意，先慢慢鐘意聽，其實我既生活一直慢慢地染上佢既身影。

我相信唔係全部都係，我前女友就會一個對感情好認真，入廚房出得廳堂既女仔，只係我個時唔識珍惜。

加油

唔好唔記得你犯過嘅錯
好好對待下一個

巴打加油
同我一樣都係後知後覺
但我情況無你咁惡劣
到我想追返佢既時候
佢俾我感覺係wfc 過去就係過去
無幾耐佢有新歡
而我自己仲on99係到懷念

我會嫁啦，因為依種因自己，失去一樣咁實貴既野，依一種感覺真係好痛 。

好鳩賤 咪撚浪費人時間啦你仆街

樓主 共勉之
向前看 做男人要拎得起放得低
雖然我6年都未放低

佢講到明，就算到我死個日，都唔會再見我依一句真係好痛。

如果鬧交無論對錯都要你先屈服
其實個女仔未必係咁鐘意你
如果為左道氣可以明知自錯都唔道歉，你地日後相處一定好多問題

我ex又係成日問我幾時同佢結婚
但每次同佢傾親將來都只會鬧交收場

利申:試過

好多時嘈交，大家都唔認輸，搞到佢喊，我仲發佢脾氣，

其實我只會需要講返句對唔住，攬返住佢就無事。
☝🏿️☝🏿☝🏿☝🏿☝🏿
我老公都係咁
而且從來唔哄我

狗都不如

要為下一個而努力 錯真係唔重要
今日我有時都會諗起佢
但日子都係要過
有時你掛住既唔係依加既佢 而係回憶中既佢

佢教識你既野 將來有用 唔好話失去左
你都有得著

將來既野無人會知 俾心機 加油呀

留個名先

我同樓主一樣...係個垃圾男朋友,淨係識顧自己,唔理對方感受
所以對方8個月前離開左我

我諗佢心入面都好後悔同過我一齊

人地屋企人有事 想人陪 開解下
但你去左玩同訓 仲話無辦法
真係仆街自私到極點 痴撚線
對朋友都唔會咁啦 何況女朋友
唔好哩刻先黎扮情聖啦 好嘔心呀
咪再打擾人啦你哩種垃圾
你唔配搵到真心愛你既人

我對朋友，同事都好好，有咩事會盡力幫
手。

就算返工啲叔叔姨姨，阿sir都幾鐘意我。

淨係對女朋友先咁差，可能個時習慣左，佢一星期都有2，3晚需要搵我陪。

你講岩，我真係唔配有佢一個咁好既女仔 。

陳柏宇同好呀 呢首歌唱出好多人嘅心聲
Btw加油呀巴打希望你快啲走出個陰霾

咁你女朋友真係連狗都不如喎

開頭都有陪佢，每星期都係咁，我自己就開始懶，就小左陪佢，大概5050，依家諗其實佢個時真係好需要我，先會半夜都會係咁搵我。

對唔住又何必當初 改過之後先講野啦
係依度講咁多又有乜用，
唔好逼佢啦，琴日個狀態嚇親佢
佢根本唔係憎恨你，你驚咗你姐
可能時間過咗可能冇咁驚嘅

利申識個女仔，
但唔會講俾佢聽呢個Post存在
希望你改變自己
好好對下一個

還畀下一個好女仔喇樓主

樓主同我經歷真係好似, 又係岩岩一齊佢就去左exchunge, 之後我聖誕飛去搵佢, 然後一齊左兩年幾就帽左我

分開左半年啦前晚仲夢到我地一齊食飯

時光不能倒流

咁仆街你都話佢好？你傻嫁

too long,don't read

我同我前任分手時傷心左一年半。
日日望街邊啲車希望佢路過，比我睇下車尾燈都好。
後來搵到現任，即刻覺得有啲野失去真係為左得到更好，樓主唔好太灰。

有邊個唔係咁？唯有對下個好啲啦

知道嫁啦，我唔會再嚇佢，

都唔會再講啲咩，之前認承佢太多。

如果無估錯你係，以前同佢嘈交，佢喊個時，

你幫左我好多，好多謝，係我自己無珍

惜，每次問題都重覆出現，好多時都要搵

係幫手。

我相信你會一直陪伴住佢，佢最相信既人就係你。

巴打向前看啦，有人會知道你既好

琴日佢有同我地傾過
佢冇你講到咁好，佢都好任性呢點你好清楚
我唔知佢琴日講過啲乜嘢會唔會傷到你
但佢其實都係太驚，佢冇憎恨過你
佢都係希望你快啲放低先講清楚

重申 我知道嘅話分手前佢冇中意其他人